如何放低一個人

同前女散左兩個月 重未放得低佢
依加有條女冧我 啲豬朋狗友叫我受左佢
但係我未放低上一段感情 唔想將佢當水泡
你地話應該受/唔受？

唔好當人水泡
如果你投入到呢段新既感情既都仲好
最怕投入唔到 害左人 浪費人地時間
結果你自己都兩頭唔到岸吖

唔受

到你真正有返感覺先再拍拖
唔好一時之快傷害一個人

人生流流長怕咩冇機會

我都想知 你識唔識呀？
識既唔好收埋教下我呀